我認輸了 各位高枱貴手不貼葉劉 好冇？

抬

冇葉劉圖我上連登把撚啊?

曲線求J圖

渾水準備定紙巾

嚇撚死我